要求管理員處理會員“咖喱味的咖喱“ #117044多次對本人作出失實指控

不斷老屈本人有分身，警告過聲明過都係唔願意道歉
麻煩admin處理一下

分身=VK4502B？

我都想